% \documentclass[letterpaper,11pt]{article}
\documentclass[UTF8]{ctexart}

% \usepackage[UTF8]{ctex}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[xetex]{hyperref}

\usepackage{fancyhdr}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%  CV STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

%----------HEADING-----------------
\textbf{\Large 王瑞扬} \\
\textbf{2018 暑期实习，算法 / infra 工程师} \\
\begin{tabular*}{\textwidth}{c@{\extracolsep{\fill}}c@{\extracolsep{\fill}}c@{\extracolsep{\fill}}c}
	\href{https://www.linkedin.com/in/ruiyang-wang}{LinkedIn: https://www.linkedin.com/in/ruiyang-wang/} &
	\\
\end{tabular*}

\begin{tabular*}{\textwidth}{c@{\extracolsep{\fill}}c@{\extracolsep{\fill}}c@{\extracolsep{\fill}}c@{\extracolsep{\fill}}c}
	\href{mailto:rywang014@gmail.com}{rywang014@gmail.com} &
	\href{tel:+86-150-2111-8630}{+86-150-2111-8630} &
	\href{https://github.com/xplorld/}{Github: Xplorld} & 微信： RyneWang  \\
\end{tabular*}


%-----------EDUCATION-----------------
\section{教育背景}
\resumeSubHeadingListStart
\resumeSubheading
{卡耐基梅隆大学 （CMU）}{Mountain View, 加利福尼亚}
{软件工程 硕士}{预计 2018 年 5 月}
\resumeSubheading
{上海交通大学}{上海}
{计算机科学 本科;  GPA: 3.4}{2017 年 6 月}
\resumeSubHeadingListEnd

%
%--------PROGRAMMING SKILLS------------
\section{编程技能}
\resumeSubHeadingListStart
\resumeSubItem{程序语言}
{C, C++, Python, C\#, Objective-C, Swift, Java, JavaScript, \LaTeX}
\resumeSubItem{技术}{}
\resumeItemListStart
\resumeItem{C++}
{对象模型, RAII, 模板元编程, C++11/14}
\resumeItem{全栈开发}
{Flask, Node.JS, ASP.NET, Bootstrap}
\resumeItem{iOS 开发}
{Swift, Objective-C, UIKit, Auto layout, iOS SDK}
\resumeItem{云计算}
{AWS, GCP, Azure, 动态扩容}
\resumeItem{存储系统}
{高可用，分片，MySQL, SQLite, PostgreSQL, MongoDB, HBase, HDFS}
        
\resumeItemListEnd

   
\resumeSubHeadingListEnd


%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{工作经历}
\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheading
{依图科技}{}
{基础设施组，软件开发实习}{Sep 2017 - Dec 2017}
\resumeItemListStart
\resumeItem{机器学习系统的大规模存储中间件}
{设计并实现了\textbf{高性能}、\textbf{分布式} Key-Value 数据库，加速机器学习训练速度 \textbf{3 倍}。}
\resumeItem{C++ 医疗影像存储服务}
{设计并实现了\textbf{高性能}、\textbf{高可用}符合 DICOM 标准的 医疗影像存储服务}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheading
{微软}{} % should I just left it blank?
{中国 Azure 应用市场，软件开发实习}{June 2016 - Sep 2016}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Azure 云服务}
{在 Azure 云上搭建 \textbf{中国 Azure 应用市场}，为客户一键自动化部署虚拟机。}
\resumeItem{Full Stack, C\#, dot-NET}
{基于敏捷开发和测试驱动开发，编写灵活可扩展的网站系统。}
\resumeItem{基于 Webhook 的自动化文档构建系统}
{利用 Github webhook 驱动 Markdown 编译到 HTML 的自动化文档构建系统。}
\resumeItemListEnd


\resumeSubheading
{触宝科技}{} % should I just left it blank?
{ iOS 多语言输入法开发，软件开发实习}{June 2016 - Sep 2016}
\resumeItemListStart
\resumeItem{iOS UIKit}
{重构了 UI 排版系统，使用 AutoLayout.}
\resumeItem{C++ 优化}
{进行 C++ 文字处理引擎优化，获得 \textbf{40\%} 加速。}
\resumeItem{C++ 代码重构}
{去除多处代码 bug 及内存泄露。}
\resumeItemListEnd


\resumeSubHeadingListEnd


%-----------PROJECTS-----------------
\section{个人项目}
\resumeSubHeadingListStart
  
\resumeSubItem{推特大数据分析}
{}
\resumeItemListStart
\resumeItem{可扩展网络服务}
{在 Amazon AWS 上构建了 \textbf{TB} 级别的推特大数据分析服务。}
\resumeItem{系统地云计算应用}
{利用 AWS EC2, ELB 和 AutoScaling 搭建动态扩容的、性能优秀的网络服务。}
\resumeItem{大数据分析}
{利用 MapReduce 来清理和分析推特用户数据。}
\resumeItemListEnd
      
\resumeSubItem{Scheme 解释器}
{利用 Python 实现的解释器，支持尾递归优化、call/cc 、模式匹配和 macro.}
\resumeSubItem{校园活动平台 App 「同去」}
{上海交大官方的校园活动平台，支持活动发布、分享、评论、注册。}
\resumeSubItem{C++14 编译时实现的基于栈的虚拟机}
{利用模板元编程实现的图灵完全的栈虚拟机。}
\resumeSubItem{神经语言模型}
{使用 LSTM 和启发式模型，获得好于 baseline 的 BLEU 分数。}
    
\resumeSubHeadingListEnd


%-------------------------------------------
\end{document}
